---
title: "База знаний"
description: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
excerpt: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "see-more"
weight: 410
toc: true
---

Вы прочитали введение, но исследовательское путешествие не заканчивается здесь. Обязательно ознакомьтесь с разделами Википедии, Ресурсов и Блога на сайте Wheel of Heaven, чтобы глубже погрузиться в большую представленную здесь историю.

- [Информативный раздел Википедии, заполненный статьями и интересными фактами 🔗]({{< ref "/wiki/" >}})
- [Раздел с полезными ресурсами, включающий отобранные нашей командой веб-книги 🔗]({{< ref "/resources/" >}})
- [Часто обновляемый блог, где делятся свежими взглядами и идеями 🔗]({{< ref "/articles/" >}})
